去左條仔度訓2日，點同老母解話？

幫人問

源頭減廢

人口增長目標導向學習課程研習班活動，2日1 夜

男人老狗出去訓都要同老母解釋唔係下話

玩左咩

想快啲送個孫畀你

成日都同我老母講我去唱通k

直接話去左男朋友到訓

男人老狗怕乜啫

伯母接受到個仔性取向未

性教育宿營2日1夜

你老母應該仲未意識到你係個死基佬，唔駛驚

幫條女問，話去左條仔度訓實鬧爆

GAY

你話去左條女到訓 就冇人知你係死基佬啦